[04-02-2018]股災直擊+ 波神信眾區

開定先，準備迎接連登開壇以來第一次股災

今日無市呀師兄.....

好快又轉topic做牛市直擊

你邊位

2月4日開賽馬直擊算啦

4cisgispt

係咪痴左線

many new names